有冇巴打揸緊classic mini

小弟新手想問下classic mini有啲咩要注意，同埋日常保養問題，維修費用會唔會好貴，零件難搵嗎？

想成日整車就買

零件唔難搵，上網仲訂到
係怕車殼有鏽
始終年紀大唔可以當daily drive黎用
Dream car嘅話值得玩
越遲玩越難負擔

申利：無擁有過

要好鍾意，好有心機玩先會玩得長久
我嗰部97年車，當年買架車返嚟係5萬蚊
自己揸咗10年，而家差唔多12萬公里
慢慢玩慢慢整，真係乜都執過曬
6年前洗咗3皮幾全車燒焊噴油轉色
今年年頭洗咗兩皮幾嘢成副偈翻新
同一時間其實係養住第二部做腳車

架mini巴打你係出古董車牌定普通牌

普通車牌

驗車唔會好煩咩
classic嘅車四四方方真係好鬼正

咁睇整多過揸，因為諗住入手嚟日常代步用，但佢外型的確好正

又唔會
始終我係好比心機咁keep部車，年年驗車交返比相熟車房搞，年年都無問題

樓下泊街有兩部
次次落去買飯都會見到車主整
平日返工放工都係泊喺到

日常代步唔好諗喇
最後嗰批classic mini到而家都20年車齡
一般嚟講已經劏左十世

因為本身鐘意佢外型，但考慮到保養問題，同埋係咪好易水滾？

以我自己嗰架為例
散熱系統正常，夏天最熱最熱嗰啲日子，我揸嘅時候會就住盡量唔會谷佢上3000轉以上，否則水溫會比正常髙少少，但其實係唔會水滾
如果架車會水滾就肯定有問題。可能水喉有漏水，或者水箱塞咗等原因

如果入手有啲咩要注意？

唔好貪平
狀況好好，買完無手尾跟嘅嗰啲你要起碼預8-10皮咁上下

唔該師兄，係Facebook見到有部粉藍紅頂幾靚想入手，另外力水棍波係咪會好啲？

係，棍波好力D
同埋如果自動波波箱壞係無得分開換的，因為副偈同波箱係一體的，一換就成副引擎連波箱換

咁棍波係咪淨係換波箱唔洗連引擎換？

係呀
同埋有啲人換五前速波箱，好正
利申：我嗰架自動波

可唔可以搭單問埋classic Beetle

油耗如何？

唔識，sorry